{ "translations": {
    "Unable to find YouTube-DL binary" : "找不到YouTube-DL可执行程序",
    "Invalid proxy address URL" : "无效的代理服务器地址",
    "Proxy port should be a numeric value" : "代理服务器端口应为数字形式",
    "Proxy port should be a value from 1 to 65536" : "代理服务器端口应在1至65536之间",
    "Invalid Aria address URL" : "无效的 Aria 地址URL",
    "Aria port should be a numeric value" : "Aria 端口应该是一个数值",
    "Aria port should be a value from 1 to 65536" : "Aria 端口应该是一个从1到65536的整数值",
    "Max download speed setting should be a numeric value" : "最大下载速度设置值应为数字形式",
    "BitTorrent protocol max upload speed setting should be a numeric value" : "BitTorrent协议的最大上传速度设置应为数字形式",
    "Saved" : "已保存",
    "You are not allowed to use the BitTorrent protocol" : "您无权使用BitTorrent协议",
    "Download started" : "开始下载",
    "Seeders" : "种子源",
    "N/A" : "N/A",
    "Returned GID is null ! Is Aria2c running as a daemon ?" : "返回GID为空！Aria2c是否以服务方式运行？",
    "Please check the URL or filepath you've just provided" : "请检查您刚提供的URL或文件路径",
    "Error while uploading torrent file" : "上传种子时文件发生错误",
    "Upload OK" : "上传完成",
    "You are not allowed to use the FTP protocol" : "您无权使用 FTP 协议",
    "Please check the URL you've just provided" : "请检查您刚提供的URL",
    "You are not allowed to use the HTTP protocol" : "您无权使用HTTP协议",
    "Video" : "视频",
    "The folder doesn't exist. It has been created." : "此文件夹不存在。它已被创建。",
    "Unknown field" : "未知的字段",
    "Undefined field" : "未定义的字段",
    "Uploaded" : "已上传",
    "Ratio" : "比例",
    "Removed" : "已移除",
    "Seeding" : "做种中",
    "Returned status is null ! Is Aria2c running as a daemon ?" : "返回状态为空！Aria2c是否以服务方式运行？",
    "Unable to find download status file %s" : "无法找到下载任务状态文件%s",
    "The download has been paused" : "此下载任务已被暂停",
    "An error occurred while pausing the download" : "暂停下载任务时出错",
    "Bad GID" : "错误的GID",
    "The download has been unpaused" : "此下载任务已解除暂停状态",
    "An error occurred while unpausing the download" : "解除下载任务的暂停状态时出错",
    "The download has been cleaned" : "此下载任务已被清理",
    "All downloads have been cleaned" : "所有下载任务已被清理",
    "No GIDS in the download queue" : "在下载任务队列中没有GIDS",
    "The download has been removed" : "此下载任务已被移除",
    "An error occurred while removing the download" : "移除下载任务时出错",
    "All downloads have been removed" : "所有下载任务已被移除",
    "The download has been totally removed" : "此下载任务已被完全移除",
    "You are not allowed to use the YouTube protocol" : "您无权使用YouTube协议",
    "Unable to retrieve true YouTube audio URL" : "无法获取真实的YouTube音频URL",
    "Unable to retrieve true YouTube video URL" : "无法获取真实的YouTube视频URL",
    "Invalid URL. Please check the address of the file…" : "非法的URL。请检查文件地址 ...",
    "Select a file.torrent" : "选择torrent种子文件",
    "Unable to find the GID for this download…" : "无法找到此下载任务的GID ...",
    "No downloads in the queue…" : "在队列中无下载任务 ...",
    "Paused" : "已暂停",
    "Active" : "活动的",
    "No Torrent Files" : "无torrent文件",
    "Upload" : "上传",
    "ocDownloader" : "ocDownloader",
    "Easy to use download manager for Nextcloud" : "易用的Nextcloud下载管理器",
    "Easy to use download manager using Curl/Aria2 and youtube-dl to allow downloading HTTP(S), FTP(S), YouTube videos and BitTorrent files. For more information on how to install, please go to https://github.com/e-alfred/ocdownloader/blob/master/README.md" : "易用的下载管理器，使用Curl/Aria2和youtube-dl工具来下载HTTP(S)、FTP(S)、YouTube视频和BitTorrent文件。关于如何安装的更多信息，请访问 https://github.com/e-alfred/ocdownloader/blob/master/README.md",
    "Active Downloads" : "活动的下载任务",
    " using <strong>%s</strong>" : "正在使用<strong>%s</strong>",
    "FILENAME" : "文件名",
    "PROTOCOL" : "协议",
    "INFORMATION" : "信息",
    "SPEED" : "速度",
    "Loading" : "正在加载",
    "Magnet/HTTP" : "Magnet/HTTP 协议",
    "HTTP" : "HTTP 协议",
    "Add Download" : "添加下载任务",
    "New Magnet/HTTP download" : "新的 Magnet/HTTP 下载",
    "New HTTP download" : "新HTTP下载任务",
    "Launch Magnet/HTTP download" : "启动 Magnet/HTTP 下载",
    "Launch HTTP download" : "启动 HTTP 下载",
    "Magnet/HTTP link to download" : "要下载的 Magnet/HTTP 链接",
    "HTTP link to download" : "要下载的 HTTP 链接",
    "Options" : "选项",
    "Basic Auth User" : "Basic Auth 用户",
    "Username" : "用户名",
    "Basic Auth Password" : "Basic Auth 密码",
    "Password" : "密码",
    "HTTP Referer" : "HTTP Referer",
    "Referer" : "Referer",
    "HTTP User Agent" : "HTTP User Agent",
    "Useragent" : "Useragent",
    "HTTP Output Filename" : "HTTP输出文件名",
    "Filename" : "文件名",
    "New FTP download" : "新FTP下载任务",
    "Launch FTP Download" : "启动FTP下载任务",
    "FTP URL to download" : "要下载的FTP URL",
    "FTP User" : "FTP 用户",
    "FTP Password" : "FTP 密码",
    "FTP Referer" : "FTP Referer",
    "FTP User Agent" : "FTP User Agent",
    "FTP Output Filename" : "FTP输出文件名",
    "Passive Mode" : "被动模式",
    "New YouTube download" : "新YouTube下载任务",
    "Launch YouTube Download" : "启动YouTube下载任务",
    "YouTube Video URL to download" : "要下载的YouTube视频URL",
    "Only Extract audio ?" : "仅提取音频？",
    "(No post-processing, just extract the best audio quality)" : "（无后期处理，按最佳音质提取）",
    "Force IPv4 ?" : "强制使用IPv4？",
    "New BitTorrent download" : "新BitTorrent下载任务",
    "Launch BitTorrent Download" : "启动BitTorrent下载任务",
    "(Default : List torrent files in the folder /Downloads/Files/Torrents, go to the Personal Settings panel)" : "（默认：列出文件夹/Downloads/Files/Torrents中的torrent文件，请到个人设置面板设置）",
    "Remove torrent file ?" : "移除torrent文件？",
    "STATUS" : "状态",
    "All Downloads" : "所有下载任务",
    "Complete Downloads" : "已完成的下载任务",
    "Waiting Downloads" : "正在等待的下载任务",
    "Stopped Downloads" : "已停止的下载任务",
    "Removed Downloads" : "已移除的下载任务",
    "Leave fields blank to reset a setting value" : "将字段留空以重置设置值",
    "YouTube DL Binary Path" : "YouTube DL 程序路径",
    "YouTube DL Audio Format" : "YouTube DL 音频格式",
    "YouTube DL Video Format" : "YouTube DL 视频格式",
    "Proxy settings" : "代理设置",
    "Proxy Address" : "代理地址",
    "Proxy Port" : "代理端口",
    "If no authentication is required by your proxy, leave the following fields blank" : "如果您的代理不需要验证，请将以下字段留空",
    "Proxy User" : "代理用户",
    "Proxy Password" : "代理密码",
    "Only use proxy settings with YouTube-DL?" : "仅对YouTube-DL使用代理设置？",
    "No" : "否",
    "Yes" : "是",
    "General settings" : "通用设置",
    "WARNING !! Switching from ARIA2 to another downloader engine will remove all current downloads from ARIA2" : "警告！从ARIA2切换到其他下载器引擎将会移除ARIA2中的所有当前下载任务",
    "Which downloader do you want to use?" : "您想使用哪个下载器？",
    "Available protocols" : "可选协议",
    "ARIA2 Address" : "ARIA2 地址",
    "ARIA2 Port" : "ARIA2 端口",
    "ARIA2 Secret Token" : "ARIA2 秘密令牌",
    "Secret Token" : "秘密令牌",
    "Max download speed ?" : "最大下载速度？",
    "KB/s (empty or 0 : unlimited, default : unlimited)" : "KB/s（空或0：无限制，默认：无限制）",
    "BitTorrent protocol settings - Max upload speed" : "BitTorrent协议设置 － 最大上传速度",
    "BitTorrent protocol max upload speed?" : "BitTorrent协议最大上传速度？",
    "Allow protocols for users (except for members of the admin group)" : "用户允许使用的协议（管理员组成员除外）",
    "Allow HTTP/Magnet?" : "允许 HTTP/Magnet?",
    "Allow FTP?" : "允许 FTP 吗？",
    "Allow YouTube?" : "允许 YouTube 吗？",
    "Allow BitTorrent?" : "允许 BitTorrent 吗？",
    "Default Downloads Folder" : "默认下载文件夹",
    "Save" : "保存",
    "Default Torrents Folder" : "默认Torrents文件夹",
    "BitTorrent protocol settings - Ratio" : "BitTorrent协议设置 － 比例",
    "Default ratio to reach?" : "要达到的默认比例？",
    "unlimited" : "无限制",
    "BitTorrent protocol settings - Seed time" : "BitTorrent协议设置 － 做种时长",
    "Seed time to reach?" : "要达到的做种时长？",
    "minutes" : "分钟",
    "hours" : "小时",
    "days" : "天",
    "weeks" : "周",
    "months" : "月",
    "years" : "年"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}